chrome上面既框既顏色有冇得改變?

我意思係, 當個視窗唔係係最表面層果陣, windows既視窗上面既框既顏色會變成白色, 但係chrome就只係會變淺左少少(好難分到個chrome係唔係係最表面果層)
有冇方法可以解決thx

pish

隻隻字都明，加埋一齊就

緊係有啦智障 download主題咪得囉😂🤣

垃圾windows

即係, 如果資料夾既視窗係使用中(處於最表面果層)既話, 上面既框既顏色係藍色,
當資料夾既視窗係唔係使用中(唔係處於最表面果層)既話, 上面既框既顏色係白色,
但係chrome就做唔到呢樣野
有冇方法可以令chrome都做到呢樣野?

我試下先thx

唔得呀, 果d主題, 都係做唔到chrome係頂層時個框就有色, 非頂層時個框就白色

求救

點解要咁做

如果 chrome係最頂層/非最頂層時, 個框上面都係差唔多顏色, 咁咪好難分到佢係咪處於頂層囉, 咁會令到做某d野好煩🤣🤣🤣

如果你做某啲嘢需要分，你做多幾次就會分到，再唔係就 print 佢深藍同淺藍兩隻色出嚟貼喺 mon 嘅邊，俾自己對

我做左咁多次都分唔到, 個顏色分別真係好細...望實條框都分唔出顏色..

得左! 連chrome都改到!!! thx!!!